<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pejuang rupiah</title>
    <description>pejuang rupiah berita blogger tentang kumpulan berbagai informasi terbaru dan berita onlien berbagai sumber.</description>
    <link>/</link>
    <atom:link href="/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 16:00:40 +0700</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Feb 2021 16:00:40 +0700</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.2.0</generator>
    
      <item>
        <title>Tutorial membuat blog di blogger</title>
        <description>&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ok sebelum kita membuat blog nya pastikan dahulu mempunya akun email dan akun google jika sudah langkah selanjutnya yaitu membuat blog. Awal yang harus kita buka setelah google yaitu pergi ke situs blogger lalu kita di arahkan ke form pembutan blog &lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-wUD1JuVI3Ew/X7FHJZiag9I/AAAAAAAANhA/n0tBUK7p9I4n5EYPb6I5C42-9iagRSBWwCLcBGAsYHQ/s0/membuatjudul.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;membuat blog baca manga&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;472&quot; data-original-width=&quot;1020&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-wUD1JuVI3Ew/X7FHJZiag9I/AAAAAAAANhA/n0tBUK7p9I4n5EYPb6I5C42-9iagRSBWwCLcBGAsYHQ/s16000/membuatjudul.png&quot; title=&quot;membuat blog baca manga&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Gambar diatas kita harus menentukan dahulu nama blog yang akan kita buat yang mengandung kata kunci untuk pencarian google misal manga indo onlien atau terserah kalian intinya ini bagian yang penting dan harus riset kata kunci terlebih dahulu dan apabila mau coba coba ya silahkan saja&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-3H13oPPJObo/X7FHOFE5R8I/AAAAAAAANhE/T7uv0fDJoAAdKMxhZcKS6uW04g4-Q-lXACLcBGAsYHQ/s0/namasitus.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;membuat blog baca manga&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;448&quot; data-original-width=&quot;983&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-3H13oPPJObo/X7FHOFE5R8I/AAAAAAAANhE/T7uv0fDJoAAdKMxhZcKS6uW04g4-Q-lXACLcBGAsYHQ/s16000/namasitus.png&quot; title=&quot;membuat blog baca manga&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Gambar diatas kita membuat link situsnya yang mana nanti setiap kita klik akan mengarahkan ke blog kita. Untuk domainnya terserah tapi lebih bagus memakai kata yang unik dan mudah di ingat. Selain memakai domain gratis kita bisa memakai domain yang berbayar tinggal di redireck saja. Nah mudah bukan he he he &lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-IIcqp2mNr9w/X7FHS9ZgxtI/AAAAAAAANhI/Jc-yr9unD4EYzHY9k0Rjw1OtoD1WaNSGQCLcBGAsYHQ/s0/membuatjudul.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;membuat blog baca manga&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;472&quot; data-original-width=&quot;1020&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-IIcqp2mNr9w/X7FHS9ZgxtI/AAAAAAAANhI/Jc-yr9unD4EYzHY9k0Rjw1OtoD1WaNSGQCLcBGAsYHQ/s16000/membuatjudul.png&quot; title=&quot;membuat blog baca manga&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Gambar diatas kita mebuat judul deskripsi untuk blog kita bisa panjang ataupun pendek terserah kalian saja. Tapi harus sesuai apa yang akan kita tentukan dan sesuai kata kunci yang sudah kita tetapkan&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-7tfFjaecbAo/X7FHWkoX4VI/AAAAAAAANhM/iZcubJEAnPQztkt5y-Dw24ftxis-m43wwCLcBGAsYHQ/s0/end.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;438&quot; data-original-width=&quot;983&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-7tfFjaecbAo/X7FHWkoX4VI/AAAAAAAANhM/iZcubJEAnPQztkt5y-Dw24ftxis-m43wwCLcBGAsYHQ/s0/end.png&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Gambar diatas menandakan kita sudah mempunyasi sebuah blog tapi kita belum ada postingan sama sekali&amp;gt; Ini langkah awal cara membuat blog baca manga&lt;/p&gt;

&lt;iframe allow=&quot;accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/PWMkCR4iFnA&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/tutorial-membuat-blog-di-blogger/</link>
        <guid isPermaLink="true">/tutorial-membuat-blog-di-blogger/</guid>
        
        
        <category>Tips Membuat Blog Manga</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Tutorial Membuat Blog Baca Manga</title>
        <description>&lt;p&gt;Siapa Daintara kalian suka baca komik ? sudah pastinya banyak dong. Adapun dari beberapa pembaca ingin membuat dokumentasinya yang sudah di baca ingin di simpan di dalam blog atau berkeinginan membuat blog / web tentang komik.Sebelum membahas lebih jauh adakalanya harus mengerti tentang beberapa istilah terlebih dahulu tentang Manga,Manhua dan Manhwa&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Istilah Komik &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Komik Biasa nya sebutan bagi orang Indonesia diamana tempat mengespresikan ide yang di kombinasikan dengan gambar serta di balut dengan teks. Biasanya orang indonesia menyebut nya komik. Dimana Kalau ada kisah, Cerita yang di balut gambar dan teks ini Tiap nengara berbeda dalam penyebutannya &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Komik = sebutan orang indonesia 
&lt;br /&gt;
 Manga = sebutan orang jepang
&lt;br /&gt;
 Manhua = sebutan orang cina
 &lt;br /&gt;
  Manhwa = sebutan orang koran
  &lt;br /&gt;
  Meski berbeda dalam penyebutannya tapi tetap satu arti 
&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-rthFvYzxCto/X7KpAYoMuuI/AAAAAAAANkU/9RG8Co0wT7IW_vlF6PHu7sS7FV5VUdDawCLcBGAsYHQ/s1059/mangaweb.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Tutorial Membuat Blog Baca Manga&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;622&quot; data-original-width=&quot;1059&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-rthFvYzxCto/X7KpAYoMuuI/AAAAAAAANkU/9RG8Co0wT7IW_vlF6PHu7sS7FV5VUdDawCLcBGAsYHQ/s600/mangaweb.png&quot; title=&quot;Tutorial Membuat Blog Baca Manga&quot; width=&quot;600&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Oke langsung saja kita mulai membahas cara membuat blog baca manga &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Daftar Isi&lt;/p&gt;

&lt;div style=&quot;background-color: white; border: 2px ridge rgb(110, 34, 34); height: 300px; overflow: auto; padding: 10px; text-align: left; width: auto;&quot;&gt;&lt;script&gt;
var numposts = 1000;
var standardstyling = true;



function startpost(json){
  for (var i = 0; i &lt; numposts; i++){
    var entry = json.feed.entry[i];
    var posttitle = entry.title.$t;
    var posturl;
    
    if (i == json.feed.entry.length) break;
    
    for (var k = 0; k &lt; entry.link.length; k++){
      if (entry.link[k].rel == 'alternate'){
        posturl = entry.link[k].href;break;
      }
    }
        
    posttitle = posttitle.link(posturl);
    if (standardstyling) document.write('&lt;li&gt;');
    
    document.write(posttitle);
  }
  
  if (standardstyling) document.write('&lt;/li&gt;');
}


&lt;/script&gt;


&lt;ul&gt;
&lt;script src=&quot;https://www.postblogger.my.id/feeds/posts/default/-/membuat%20blog%20baca%20manga?orderby=published&amp;amp;alt=json-in-script&amp;amp;callback=startpost&amp;amp;max-results=999&quot;&gt;&lt;/script&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/tutorial-membuat-blog-baca-manga/</link>
        <guid isPermaLink="true">/tutorial-membuat-blog-baca-manga/</guid>
        
        
        <category>Tips Membuat Blog Manga</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Tujuh Fakta Mengenai Kucing Di Rumah Kita</title>
        <description>&lt;p&gt;Banyak dari kita yang menyukai kucing, dan mungkin banyak juga di antara pembaca yang memelihara kucing di rumah. Satwa lucu ini sudah menjadi hewan peliharaan kesayangan manusia sejak 7500 sebelum masehi, terutama di wilayah-wilayah sekitar Mediterania. Di Indonesia sendiri, menurut data yang diperoleh dari Rakuten Insight, sekitar 37% dari populasi memiliki kucing di rumahnya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meski begitu dengan dengan kita, bisa jadi, tak banyak dari kita yang mengetahui fakta-fakta menarik kucing, seperti yang dihimpun oleh Science Focus ini.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cara-tercepat-bersahabat-dengan-kucing&quot;&gt;Cara tercepat bersahabat dengan kucing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para ilmuwan telah menemukan bahwa mengeryitkan mata kita adalah cara terbaik untuk membangun hubungan persahabatan dengan kucing.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dalam sebuah studi oleh universitas Portsmouth dan Sussex, para peneliti menemukan bahwa teknik tersebut meniru apa yang dikenal sebagai senyuman kucing – disebut sebagai Slow Blink, atau ‘kedipan lambat’ – dan tampaknya membantu membentuk ikatan antara manusia dan kucing.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Sebagai seseorang yang telah mempelajari perilaku hewan dan merupakan pemilik kucing, sangat menyenangkan dapat menunjukkan bahwa kucing dan manusia dapat berkomunikasi dengan cara ini,” kata Profesor Karen McComb, dari Sekolah Psikologi di Universitas Sussex, yang melakukan supervisi penelitian tersebut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Cobalah mengernyitkan mata Anda pada mereka seperti saat Anda tersenyum santai, diikuti dengan menutup mata Anda selama beberapa detik. Anda akan melihat sang kucing merespon  dengan cara yang sama dan dari sini,  Anda dapat memulai semacam pertemanan ” lanjut Karen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Studi tersebut mengungkapkan bahwa kucing lebih cenderung berkedip lambat pada pemiliknya setelah pemiliknya berkedip lambat pada mereka, dibandingkan saat mereka tidak berinteraksi sama sekali.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;satu-dari-10-kucing-peliharaan-mengalami-kegelisahan-akan-perpisahan&quot;&gt;Satu dari 10 kucing peliharaan mengalami kegelisahan akan perpisahan&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lebih dari satu dari 10 kucing peliharaan yang disurvei dalam sebuah penelitian telah memperlihatkan perubahan perilaku saat terpisah dari pemiliknya untuk sementara.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dalam studi tersebut, para peneliti juga mengamati bahwa kucing akan begitu gelisah saat ditinggal sang pemilik, terutama di rumah tangga yang tak terdapat wanitanya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Selain itu, tidak adanya mainan untuk kucing, serta tidak adanya hewan peliharaan lain di rumah, juga akan membuat kucing begitu cemas dan gelisah saat ditinggal pemilik untk sementara.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dari kucing-kucing yang diteliti, ditemukan bahwa 13,5 persen dari semua sampel kucing menunjukkan setidaknya satu dari beberapa ciri yang terkait dengan masalah terkait perpisahan, dengan perilaku merusak yang paling sering dilaporkan (20 dari 30 kucing).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ciri-ciri perilaku lain seperti memeong berlebihan (19 kucing), buang air kecil di tempat yang tidak tepat (18 kucing), agresif (11 kucing), gelisah dan mondar-mandir (11 kucing) dan buang air besar yang tidak tepat (tujuh kucing) juga diamati.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depresi-apatis, yang ditandai dengan kurangnya energi dan kehilangan minat, juga terlihat pada 16 kucing dengan masalah terkait perpisahan.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;kucing-benar-benar-bisa-menyayangi-kita&quot;&gt;Kucing Benar-benar Bisa Menyayangi Kita&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Banyak yang beranggapan bahwa kucing adalah hewan yang cuek dan malas, tak seperti anjing yang sering terlihat antusias bila ada di sekitar manusia yang memeliharanya. Namun, anggapan itu tak benar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jejak hubungan saling menguntungkan antara manusia dengan kucing ditegaskan dengan adanya analisis kimiawi terhadap tulang kucing berusia 5.300 tahun dari China menunjukkan bahwa di masa itu kucing menjadi pemburu hewan pengerat yang hidup di dalam gudang makanan manusia, sehingga orang-orang di China masa itu kemudian memberinya tempat tinggal dan berlindung, dan kemudian membiarkan mereka memburu tikus-tikus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seiring berjalannya waktu, setidaknya dalam budaya Barat, kucing rumahan mulai dirawat dengan hati-hati, diberi makan khusus, kadang dibawa ke salon, dan sebagainya.  Bagi banyak orang dan keluarga, kucing bukan lagi hewan peliharaan yang diberi makan minum dan tempat tinggal, namun sudah seperti keluarga.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pada September 2019, para ilmuwan menyatakan bahwa kucing tampaknya menunjukkan ciri-ciri secure attachment “keterikatan yang  kuat” terhadap manusia, seperti yang terlihat pada anjing, di mana kehadiran manusia pemeliharanya memicu perilaku yang menandakan keamanan dan ketenangan.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;kucing-bisa-merasakan-tanda-tanda-akan-datangnya-hujan-badai&quot;&gt;Kucing Bisa Merasakan Tanda-tanda akan datangnya hujan badai&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Kucing dan banyak hewan lain lebih sensitif daripada manusia terhadap suara, bau, dan perubahan tekanan atmosfer, dan indra mereka yang meningkat memungkinkan mereka menangkap petunjuk bahwa badai akan datang jauh sebelum pemiliknya mengetahui hal itu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tepat sebelum badai, telinga bagian dalam kucing Anda mungkin mendeteksi penurunan tekanan atmosfer yang tiba-tiba, dan dia mungkin telah belajar untuk mengaitkannya dengan badai yang akan datang. Jika badai sudah berkecamuk di kejauhan, dia mungkin bisa melihat gemuruh petir yang samar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Selain itu, ia mungkin bisa mencium bau hujan yang masuk, atau bau khas gas ozon, yang sering kali tercipta dari petir dan memiliki bau logam yang tajam.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;kucing-dapat-mempengaruhi-kehidupan-liar-di-sekitar-rumah&quot;&gt;Kucing dapat mempengaruhi kehidupan liar di sekitar rumah&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Siapa sangka, kucing rumahan ternyata membunuh lebih banyak mangsa di area tertentu daripada predator liar berukuran serupa. Menurut sebuah penelitian yang dilakukan oleh beberapa ilmuwan dari North Carolina State University and the North Carolina Museum of Natural Sciences, AS pada Maret 2020, menyatakan bahwa perburuan oleh hewan peliharaan dapat berdampak besar pada populasi satwa liar setempat. Ilmuwan mengatakan efeknya sebagian besar terkonsentrasi di sekitar rumah kucing, karena sebagian besar pergerakan mereka berada dalam radius 100 m. Ini biasanya mencakup beberapa taman di kedua sisinya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Studi tersebut menunjukkan bahwa kucing peliharaan membunuh dua hingga 10 kali lebih banyak satwa liar daripada predator liar yang setara.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penulis utama dari studi tersebut, Roland Kays berkata, “Karena mereka diberi makan makanan kucing, hewan peliharaan membunuh lebih sedikit mangsa per hari dibandingkan predator liar, tetapi wilayah jelajah mereka sangat kecil sehingga efek ini pada mangsa lokal akhirnya menjadi sangat terkonsentrasi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Ditambah dengan kepadatan tinggi kucing peliharaan yang tidak wajar di beberapa daerah, dan risiko populasi burung dan mamalia kecil menjadi lebih buruk.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Menurut penelitian, kucing rumahan membunuh rata-rata 14,2 hingga 38,9 mangsa per 100 hektar, atau hektar, per tahun. Studi tersebut juga menunjukkan bahwa kucing melakukan banyak kerusakan pada satwa liar di habitat yang terganggu, seperti pembangunan perumahan.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;kucing-tak-bisa-makan-sayur-dan-buah&quot;&gt;Kucing tak bisa makan sayur dan buah&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Di alam liar, kucing sepenuhnya adalah hewan karnivora, dan ada beberapa asam amino yang hanya ditemukan dalam daging, seperti taurin, yang tidak dapat disintesis atau disimpan, jadi pola makan kucing vegan harus disesuaikan dengan sangat hati-hati dengan usia dan berat badannya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terlalu sedikit taurin dapat menyebabkan kebutaan dan gagal jantung, sementara terlalu banyak dapat menyebabkan infeksi saluran kemih yang serius. Kucing karnivora menyerap semua taurin yang mereka butuhkan dari daging, tetapi taurin sintetis yang ditambahkan ke makanan vegan hadir dalam beberapa bentuk berbeda, yang diserap oleh metabolisme kucing dengan kecepatan berbeda. Hal ini membuat sangat sulit untuk memberi kucing pola makan vegan yang seimbang.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;kumis-kucing-membuat-mereka-menjadi-pembunuh-handal&quot;&gt;Kumis Kucing Membuat Mereka Menjadi Pembunuh Handal&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ciri khas ‘kumis’ vibrissae kucing, terdiri dari 24 atau lebih bulu yang bisa bergerak, disertai dengan kumis lain yang kurang terlihat di atas mata, di dagu, dan bagian belakang cakar depan (kumis karpal). Rambut-rambut yang tebal ini terhubung dengan saraf yang mengakar dalam yang membantu kucing melakukan perburuan bahkan di kondisi gelap gulita&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kumis wajah sejajar dengan lebar tubuh untuk membantu mengukur jarak saat bergerak, dan pembunuhan dimungkinkan oleh ‘proprioseptor’, organ sensorik khusus di ujung yang memantau jarak, arah, dan bahkan tekstur mangsa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kumis mereka juga memantau aliran udara untuk mengoordinasikan pergerakannya lebih lanjut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sumber :   rakuten.com, sciencefocus.com, pets.thenest.com&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/tujuh-fakta-mengenai-kucing-di-rumah-kita/</link>
        <guid isPermaLink="true">/tujuh-fakta-mengenai-kucing-di-rumah-kita/</guid>
        
        
        <category>Cat Lover</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Menganti Template Blogger</title>
        <description>&lt;h3&gt;Pemilihan template sebelum menganti template blogger&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Untuk langkah selanjutanya yaitu pemilihan template. Adapun dari berbagai macam template kita juga bisa pakai yang sudah di sediakan oleh bloggger atau menggunakan template yang di sediakan oleh produk milik orang lain yang gratis ataupun berbayar. Tanpa perlu lagi punsing kirin koding untuk desainnya atau kalau mau tambah cantik lagi penampilannya ya harus faham tentang CSS dan Html. Nah sebelum kita mulai proses penggantian lebih baik melakukan uji coba tes tampil gambar dahulu karna tiap template akan berbeda penampilan gambarnya. Sebab tiap gambar itu berbeda ukurannya &lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Contoh Gambar yang akan di uji coba&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;gambar pertama&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;iframe allowfullscreen=&quot;true&quot; allowtransparency=&quot;true&quot; frameborder=&quot;no&quot; height=&quot;265&quot; loading=&quot;lazy&quot; scrolling=&quot;no&quot; src=&quot;https://codepen.io/postkomik/embed/wvWZPpR?height=265&amp;amp;theme-id=dark&amp;amp;default-tab=html,result&quot; style=&quot;width: 100%;&quot; title=&quot;gambar&quot;&gt;
  See the Pen &lt;a href=&quot;https://codepen.io/postkomik/pen/wvWZPpR&quot;&gt;gambar&lt;/a&gt; by Postkomik
  (&lt;a href=&quot;https://codepen.io/postkomik&quot;&gt;@postkomik&lt;/a&gt;) on &lt;a href=&quot;https://codepen.io&quot;&gt;CodePen&lt;/a&gt;.
&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;Setelah sudah mengetahui jenis ukuran gambar tinggal upload template nah kali ini yang aka di uji coba menggunakan template mangatuh.xml Nah template nya kalian bisa download di sini &amp;gt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;gt; klik to &lt;a href=&quot;https://drive.google.com/file/d/1L62ltQG0ay0hdQMymaYM-qE77pYNtQ_f/view?usp=sharing&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color: red;&quot;&gt;download mangatux.xml&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;

&lt;h3&gt;Cara Menganti Template Blogger &lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Saat mau mengganti template kamu pergi ke dasbord blog cari menu tema&amp;gt; Lalu pilih yang opsi pulihkan seperti gambar di bawah ini&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-DzBbkAb0H2E/X7KLOR6sV-I/AAAAAAAANj4/iCiAFEKnAZUjyC7NNiDoFjNUQy4Gc7_BwCLcBGAsYHQ/s0/tema1.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Menganti Template Blogger&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;539&quot; data-original-width=&quot;1158&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-DzBbkAb0H2E/X7KLOR6sV-I/AAAAAAAANj4/iCiAFEKnAZUjyC7NNiDoFjNUQy4Gc7_BwCLcBGAsYHQ/s16000/tema1.png&quot; title=&quot;Menganti Template Blogger&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Setelah pilih opsi pulihkan maka cari template yang akan kita upload &lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-Ligz1Np0SCI/X7KLbZueI6I/AAAAAAAANj8/-dwjJczVA_gIUVXTnl_azv2wqbDvJZ2UgCLcBGAsYHQ/s0/tema%2B2.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Menganti Template Blogger&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;614&quot; data-original-width=&quot;964&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-Ligz1Np0SCI/X7KLbZueI6I/AAAAAAAANj8/-dwjJczVA_gIUVXTnl_azv2wqbDvJZ2UgCLcBGAsYHQ/s16000/tema%2B2.png&quot; title=&quot;Menganti Template Blogger&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Jika sudah makan tampilan awalnya masih kasar seperti gambar di bawah ini&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;separator&quot; style=&quot;clear: both;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-Seh8rSsmH7M/X7KLmz_gIPI/AAAAAAAANkE/4CbbNTz3ccIV5H_OrqOnKsoHtoKyb07-wCLcBGAsYHQ/s0/tema%2B3.png&quot; style=&quot;display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Menganti Template Blogger&quot; border=&quot;0&quot; data-original-height=&quot;537&quot; data-original-width=&quot;1141&quot; src=&quot;https://1.bp.blogspot.com/-Seh8rSsmH7M/X7KLmz_gIPI/AAAAAAAANkE/4CbbNTz3ccIV5H_OrqOnKsoHtoKyb07-wCLcBGAsYHQ/s16000/tema%2B3.png&quot; title=&quot;Menganti Template Blogger&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Langkah akhir yaitu menghapus beberapa element html javascript yang tak perlu atau terserah kalian&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/menganti-template-blogger/</link>
        <guid isPermaLink="true">/menganti-template-blogger/</guid>
        
        
        <category>Tips Membuat Blog Manga</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Malam yang sunyi</title>
        <description>&lt;h3&gt;&lt;p&gt;Malam Yang Sunyi&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Wow Bintang sudah mulai berkedip&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;langit pun terasa indah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Padahal awan awan ingin berjalan dan bersanding&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Burung burung mulai lelah bersiul&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Angin Mulai mondar mandir menyelinap kedinginan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hawa dingin mulai memeluk&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Suara Hati terrnyuh untuk menikmati&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oh di mana ini&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Di bumi kah&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tak terasa sudah berapa lama ku melamun dan hayalan mulai meninggi di kesunyian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dan Mulai memetik kata dalam rasa yang sudah di racik&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;&lt;b&gt;Kata Kata Lamunan Malam&amp;nbsp;&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;Entah apa yang mesti di ungkap&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;Setitik tetesan pena sudah siap untuk menari kata kata&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;Sepucuk kertas sudah siap berdandan rapih&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;Segelas kopi sudah siap mengusir asap asap panas nya&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;Kata Kata Bijak&lt;/span&gt;&lt;/b&gt; ini harus tersampaikan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hmm berapa lama ku mencoba meracik ide&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;padahal kaki sudah bersandar di bumi ini mulai lelah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Punggung sudah mulai meneteskan air keringat&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mulai ku menulis .........&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;oh dunia ada apa dengan mu&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kedamaian ini becampur dengan kesunyian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Berapa alam ini akan menemani malam yang indah ini&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;hmm Hati kecil bertanya apa itu malam&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-size: large;&quot;&gt;Malam adalah &lt;/b&gt;hal yang sangat di nantikan bagi kawan kawan untuk menulis dan myimpan sebuah ide yang akan di susun&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Berapa banyak yang mesti di tulis.....&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ratusan kah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ribuan kah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Atau jutaan........&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mungkin setitik demi setitik akan tertulis&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tak peduli Rintangan apa yang datang&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inilah awal perjuangan penulisan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Capstion malam singkat...... tanks&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/malam-yang-sunyi/</link>
        <guid isPermaLink="true">/malam-yang-sunyi/</guid>
        
        
        <category>Puisi</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cara mengendalikan emosi menurut psikologi</title>
        <description>&lt;div&gt;&lt;span style=&quot;font-size: medium;&quot;&gt;&lt;b&gt;Pengendalian Emosi&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;background-color: white; color: #222222; font-size: 16px;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;Saat perasaan intens yang di tunjukan pada seseorang atau sesuatu itulah emosi. Yang merasakan emosi sudah pasti mahluk hidup seperti manusia hewan dan tumbuhan tapi berbeda cara menyampikan emosinya atau perasaan emosinya. Hal ini manusia merasakan emosi secara umum saat terjadi penolakan rasa di hati yaitu marah.&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;Walau sebab terjadinya emosi bisa di mulai dari hal hal kecil atau besar . adanya sebab dan akibat yang menghasilkan emosi. Saat di hina pasti akan muncul perasaan emosi yaitu marah,kesal dan panas hati. Meski dalam kondisi apapun dan dimanapun kita berada ika ada yang menyulut nya makan di situlah rasa marah akan naik dratis .&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;lalu bagai mana cara mengatasinya ?&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;&lt;h3&gt;Renungan Saat Marah&lt;/h3&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;Setiap manunia memnag beda tiap menghadapi kemarahan. Ada yang memiliki sifat sabar dan mampu menahan emosionalnya saat sudah mencapai puncak. Tapi tidak mudah untuk mengontrolnya. Mengapa&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;mungkin diperlukan sebuah tehnik atau pengalamn hidup nya yang sudah membantunya&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;span face=&quot;arial, sans-serif&quot; style=&quot;color: #222222;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;background-color: white;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/cara-mengendalikan-emosi-menurut-psikologi/</link>
        <guid isPermaLink="true">/cara-mengendalikan-emosi-menurut-psikologi/</guid>
        
        
        <category>Karakter</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Begini cara elit bankir global mengatur perekonomian dunia dari bank paling berkuasa di SWISS</title>
        <description>&lt;p&gt;Pandemi covid 19 ini benar-benar untuk belajar banyak informasi literasi dan buku yang sebelumnya belum sempat aku baca sekarang jadi ada banyak waktu buat baca terutama soal bagaimana dunia ini bekerja kenapa harus ada PBB kenapa negara-negara ngutang ke imf atau World Bank Kenapa Bank Sentral tiap negara itu harus independen Kenapa perekonomian dan teknologi dunia sekarang ini didominasi oleh orang-orang yahudi walaupun mereka berdomisili di Amerika Serikat tentu asal keturunan nya dulu Yahudi juga dan Kenapa ada segelintir elit yang terobsesi banget pengen mendirikan negara Israel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kenapa Israel lengket banget sama Amerika Serikat dan kenapa agenda 21 PBB itu walaupun ditentang senat Amerika Serikat dan aktivis di Indonesia tapi tetap harus dilaksanakan agenda pemberian digital ID kepada setiap warga negara anggota PBB yang ikut dalam agenda 21 PBB semuanya mulai terjawab pelan-pelan yang unik ini soal alasan kenapa Bank Sentral setiap negara itu harus independen pemerintah nggak boleh ikut campur pemerintah harus menurut keputusan ekonomi dari bank sentral begitu pula dengan negara-negara lain&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mereka semua pemerintahnya nurut pada kebijakan bank sentral kalau di Indonesia ada Bank Indonesia yang jadi Bank Sentral kalian gak bisa buka rekening di sini karena Bi hanya mentransfer uang ke bank komersial dan lembaga keuangan lain di Indonesia semula ku pikir kenapa Bank Sentral harus independen itu karena semua negara ini berpatokan mata uangnya pada US Dollar dan menurut articles of agreement of the IMF hanya mau meminjamkan dana kepada bank sentral yang independen kalau nggak independen nggak bisa ternyata ada lagi alasan kenapa Bank Sentral itu harus independen ini mengacu pada segelintir elit bankir yang menguasai bank for International settlements di Swiss atau biasanya disebut BIS Ini adalah banknya semua bank sentral di seluruh dunia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Walaupun sahamnya dipegang oleh semua Bank Sentral negara tapi di dalam bank yang super power ini ada semacam pemimpin dalamnya gitu kebetulan aku menemu liputan dari seorang jurnalis investigasi senior yang biasa nulis berita tentang politik dan artikelnya sudah pernah dipublikasikan di majalah harper’s dan ulasannya tentang BIS ini menarik banget isinya bakal aku tulis ulang di video ini kalau kita lihat struktur pemimpin itu begini yang pertama ada board of director ya tugas dan fungsinya sama lah dengan fotografernya Federal Reserve atau Bank Sentral secara official board of director ini bertugas memimpin operasional bank kalau di buat off direkturnya diisi oleh Gubernur Bank Sentral negara maju terkemuka di dunia yakni Gubernur Bank Sentral dari negara-negara inggris Swiss Jerman Italia Belgia Swedia dan Belanda tugas mereka&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Selain mengurus operasional mereka juga harus melakukan di Line di Line dengan lembaga keuangan atau organisasi internasional lainnya seperti IMF World Bank Europe and Economic Community dan masih banyak lagi yang kedua ada grup often atau biasa disebut sebagai G 10 G 10 ini punya anggota tetap yakni semua Gubernur Bank Sentral Eropa yang jadi board of director ditambah Gubernur Federal Reserve ditambah Gubernur Bank of Canada dan ditambah Gubernur band of japan dan ada satu member G 10 yang tidak resmi yakni Gubernur otoritas moneter Arab Saudi setiap bulan kecuali bulan Agustus dan Oktober kedua elemen di atas yang jadi elemen inti dan pemimpin dari melakukan pertemuan di pertemuan ini disebut dengan bangsa weekend pertemuan ini berlangsung clusif dan sangat rahasia tidak boleh diliput oleh media dan untuk para gubernur Bank Sentral yang mengikuti pertemuan ini mereka tidak perlu izin ke pemerintah masing-masing langsung datang saja apa yang mereka bahas dalam pertemuan besok weekend ini&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya jelas aja tentang tatanan moneter dunia Bagaimana sirkulasi uang di dunia saat ini pengaturan cadangan emas dunia Negara mana yang mata uangnya harus di Devaluasi Negara mana yang mata uangnya boleh dipertahankan Negara mana yang harus ditambah hutang negara mana yang harus di utak-atik dan masih banyak lagi semua berkaitan dengan tatanan moneter Global merekalah yang mengendalikan dan kantor Bis tempat mereka bertemu ini canggih banget setiap member inti memiliki kantor dengan komputer ekstra canggih dan telepon khusus yang semuanya langsung tersambung ke bank sentral negara mereka masing-masing sewaktu-waktu bank Sentral ini butuh data dari negara mereka mereka bisa langsung akses secara real-time dan tentang Bank Sentral seluruh dunia ini suka membuka rekening di bank karena biaya adalah bank yang sangat terjaga kerahasiaannya dan sangat kebal terhadap hukum negara manapun Jadi Bank Sentral menyimpan uang dan emas mereka di sini lalu digunakan untuk transaksi apapun tidak ada pemerintah atau lembaga hukum yang bisa menyentuh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inilah sebabnya BIS pernah disebut sebagai sarana cuci uang Bank sentralnya Jerman kuno pasca perang dunia ke-2 di mana waktu itu Bank Sentral Jerman melakukan perampasan puluhan ton emas dari negara cekoslowakia yang berhasil mereka duduki transaksi manilondring dilakukan melalui rekening rekening bank sentral Jerman di BIS tapi sampai sekarang tidak ada hukum negara dan internasional yang bisa mengusut kasus ini sebagai bentuk kejahatan perang ya karena ini sangat rahasia dan kebal hukum sebenarnya di tahun 1944 BIS pernah mau dibubarkan saat konferensi bretton Woods maunya diganti dengan World Bank dan IMF saja John Maynard Keynes adalah ekonom asal Amerika Serikat yang getol banget meminta BIS buat dibubarkan tapi suara dia kalah dan seluruh perwakilan Bank Sentral tetap ingin dia ada karena kerahasiaan dan keamanan transaksinya setelah itu Amerika Serikat malah Menggunakan biaya untuk melakukan transaksi perdagangan ilegal dengan Jerman pasca perang dunia ke-2 sebenarnya selain 2 member inti di atas ada sebuah klub rahasia yang menjadi pemimpin dari pemimpinnya BIS lebih kuat kekuasaannya daripada operator dan ke-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Biasanya mereka disebut sebagai inner inner klub ini terdiri dari orang-orang pemikiran yang sama tentang moneter dunia bahwa moneter dunia haruslah terbebas dari kepentingan politik negara manapun karena itu Bank Sentral harus mandiri dan independen dan bebas dari campur tangan pemerintah para bankir dunia dapat mengontrol suatu negara melalui kontrol ekonomi dari bangsa jadi merekalah inner club di bias elite bankir yang selama ini mengontrol moneter dunia dari sebuah bank yang sangat powerfull dan kebal hukum bank for International settlements Richard Febrian dalam bukunya Global financial integration di geografi menulis sebagai berikut Bagaimana kuatnya kekuasaan BIS di swiss di pasar keuangan tren menuju semacam pemerintahan Global paling baik diwakili oleh upaya supervisi bank di bawah kekuasaan di di Basel Swiss untuk menentukan persyaratan modal minimum pada bank bank sentral dunia dan untuk mengintegrasikan dan mengkoordinasikan pengawasan perbankan pasar sekuritas dan asuransi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dari sini bisa kelihatan saja kan Bagaimana power full Bang ini sampai dia itu bisa merepresentasikan tatanan Global dunia Jadi kalau kalian baru panik soal tatanan dunia baru sekarang sebenarnya sudah telat banget sejak sebelum Perang Dunia satu saja sebenarnya para elit bankir Global sudah mulai menata dunia menjadi tatanan yang mereka inginkan kroscek melalui keluarga dan agen-agennya kekuasaan Bank Sentral negara-negara maju eropa seperti Inggris dan Perancis sejak abad ke-19 mendirikan Federal Reserve lalu mendirikan pipis di tahun 1930 melalui agen-agen sekarang ini nasib moneter setiap negara didunia bergantung dari elite bankir yang berkuasa dibias kartel perbankan telah didirikan negara dikontrol kedaulatannya melalui pengontrolan ekonomi via kartel perbankan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Untuk melihat video nya di bawah ini&lt;/p&gt;

&lt;iframe allow=&quot;accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture&quot; allowfullscreen=&quot;&quot; frameborder=&quot;0&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/OQtO6BuE-RA&quot; width=&quot;560&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span face=&quot;Roboto, Arial, sans-serif&quot; style=&quot;background-color: #f9f9f9; color: #030303; font-size: 14px; white-space: pre-wrap;&quot;&gt;Jangan lupa untuk bergabung dengan &lt;/span&gt;&lt;a class=&quot;yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UCONvKqeSMEzE2iIVXv4URwA&quot; spellcheck=&quot;false&quot; style=&quot;background-color: #f9f9f9; cursor: pointer; display: var(--yt-endpoint-display, inline-block); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 14px; text-decoration: var(--yt-endpoint-text-decoration, none);&quot;&gt;Lia Lestari's Journey&lt;/a&gt;&lt;span face=&quot;Roboto, Arial, sans-serif&quot; style=&quot;background-color: #f9f9f9; color: #030303; font-size: 14px; white-space: pre-wrap;&quot;&gt; di social media.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;span class=&quot;style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; face=&quot;Roboto, Arial, sans-serif&quot; style=&quot;background: rgb(249, 249, 249); border: 0px; color: #030303; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; white-space: pre-wrap;&quot;&gt;
FACEBOOK :
&lt;/span&gt;&lt;a class=&quot;yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; href=&quot;https://www.youtube.com/redirect?v=OQtO6BuE-RA&amp;amp;event=video_description&amp;amp;redir_token=QUFFLUhqbGhCZUtieTJ3MFBMNlpZZ201cGt6LUY5SjFBd3xBQ3Jtc0tudzlUdzlOQnZVQnJkaUVpdmdIS1huLXJhMnRTd0xTa3VNeGJ5S3l1clR0eUwzNEROUlRCNjBOR0c5UlFsTlVqdXFXby1HVGlJaWNRNUxlaWgwZnZYQzlial9KbUo1ZFlMTUxJaFZtUmpRLUN0WHZ0dw%3D%3D&amp;amp;q=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Flialestari2912&quot; rel=&quot;nofollow&quot; spellcheck=&quot;false&quot; style=&quot;background-color: #f9f9f9; cursor: pointer; display: var(--yt-endpoint-display, inline-block); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 14px; text-decoration: var(--yt-endpoint-text-regular-decoration, none); white-space: pre-wrap;&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.facebook.com/lialestari2912&lt;/a&gt;&lt;span class=&quot;style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; face=&quot;Roboto, Arial, sans-serif&quot; style=&quot;background: rgb(249, 249, 249); border: 0px; color: #030303; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; white-space: pre-wrap;&quot;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;INSTAGRAM :
&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;a class=&quot;yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; href=&quot;https://www.youtube.com/redirect?v=OQtO6BuE-RA&amp;amp;event=video_description&amp;amp;redir_token=QUFFLUhqbWdLU2xaRnIwWUFqcm8wLUdNbncwTnJaMWhzQXxBQ3Jtc0trWFprNFVtTnY3Y2gwa1p6Y2dweU5hUnBSM2tWZEZBRzRrYm5UVHFES1dvRVpaQnZLVXJjNndDamxmelo4VHVITUFMUFVvdGREdjRKVFBGZGtmQmlieVY1UlFCbEtpR1JKeUtMZmVMVnBuaS1LSTdkRQ%3D%3D&amp;amp;q=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Flia_lestari29%2F&quot; rel=&quot;nofollow&quot; spellcheck=&quot;false&quot; style=&quot;background-color: #f9f9f9; cursor: pointer; display: var(--yt-endpoint-display, inline-block); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 14px; text-decoration: var(--yt-endpoint-text-regular-decoration, none); white-space: pre-wrap;&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.instagram.com/lia_lestari29/&lt;/a&gt;&lt;span class=&quot;style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; face=&quot;Roboto, Arial, sans-serif&quot; style=&quot;background: rgb(249, 249, 249); border: 0px; color: #030303; font-size: 14px; margin: 0px; padding: 0px; white-space: pre-wrap;&quot;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YOUTUBE :
&amp;lt;/span&amp;gt;&lt;a class=&quot;yt-simple-endpoint style-scope yt-formatted-string&quot; dir=&quot;auto&quot; href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UCONvKqeSMEzE2iIVXv4URwA?view_as=subscriber&quot; rel=&quot;nofollow&quot; spellcheck=&quot;false&quot; style=&quot;background-color: #f9f9f9; cursor: pointer; display: var(--yt-endpoint-display, inline-block); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; font-size: 14px; text-decoration: var(--yt-endpoint-text-regular-decoration, none); white-space: pre-wrap;&quot;&gt;https://www.youtube.com/channel/UCONv…&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;&amp;lt;p&amp;gt;termikasih&amp;lt;/p&amp;gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/begini-cara-elit-bankir-global-mengatur-perekonomian-dunia-dari-bank-paling-berkuasa-di-swiss/</link>
        <guid isPermaLink="true">/begini-cara-elit-bankir-global-mengatur-perekonomian-dunia-dari-bank-paling-berkuasa-di-swiss/</guid>
        
        
        <category>Pendidikan Akal</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>5 Alasan kucing tiba-tiba sering mengeong dengan keras, kenali maksudnya</title>
        <description>&lt;p&gt;Kucing akan mengeong untuk berkomunikasi dengan manusia dan hewan lainnya. Namun, kucing bisa tiba-tiba mengeong dengan sangat keras dan terus menerus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ada banyak alasan kenapa suara kucing tiba-tiba mengeong terus dengan keras. Kenali penyebabnya dengan mengamati perilaku hewan peliharaan ini di sekitar Anda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Salah satu penyebab suara kucing mengeong dengan keras adalah karena lapar. Nah, inilah beberapa alasan kucing mengeluarkan suara mengeong yang keras secara terus-menerus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ingin makan
Beberapa kucing akan mengeong saat seseorang terlihat berada di dapur atau tempat makan. Kucing juga akan mengeong dengan keras saat sudah waktunya untuk makan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Menyapa manusia
Bagi kucing peliharaan di rumah, mereka akan terlihat senang menyambut pemiliknya yang pulang. Kucing akan mengeong terus menerus dan mendatangi pemilik rumah.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Stres atau kesepian
Meski kucing mengeong dengan keras bisa diartikan sebagai rasa senang bertemu pemiliknya, namun kucing yang mengeong terus menerus juga dapat memiliki arti sebaliknya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Menurut Fetch by WebMD, suara kucing mengeong dengan keras bisa berarti karena kesepian sepanjang hari atau stres. Adanya hewan lain atau perubahan suasana yang tidak nyaman bisa membuat kucing sering mengeong dengan keras karena stres.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sakit atau terluka
Suara kucing yang tiba-tiba mengeong dengan keras secara terus menerus dapat disebabkan oleh penyakit dari dalam tubuhnya. Jika kucing semakin terlihat panik atau kesakitan, bawa hewan peliharaan Anda untuk segera diperiksa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ingin berkembang biak
Selain itu, suara kucing yang mengeong terus juga disebabkan karena ingin berkembang biak. Suara kucing jantan dan betina yang mengeong dengan keras saat akan berkembang biak akan sangat mengganggu Anda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sumber :https://lifestyle.kontan.co.id/news/5-alasan-kucing-tiba-tiba-sering-mengeong-dengan-keras-kenali-maksudnya&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/5-alasan-kucing-tiba-tiba-sering-mengeong-dengan-keras,-kenali-maksudnya/</link>
        <guid isPermaLink="true">/5-alasan-kucing-tiba-tiba-sering-mengeong-dengan-keras,-kenali-maksudnya/</guid>
        
        
        <category>Cat Lover</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>backlink profile</title>
        <description>&lt;p&gt;Backlink Profile adalah Link yang menuju website lewat profile web lain&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ini hanya ekperimen dari backlink merupakan salah satu contoh dari link yang akan menuju kearah website mu dan ini sangat penting dalam menaikan DA PA pada sebuah page maka buatlah sebanyak mungkin biar blog nya naik gitu. Dan cari web ber da pa tinngi lalu buat ling jus otw ke blogg mu. terserah banyaknya atau sedikit hajar aja okeyy gaisss .gimana? bingung yaa baca post ini :v&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Santai saja artikel ini hanya sample data eksperiment kecepatan index nah kalo keder saitai aja yoooo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dua tiga empat lima enam tujuh delapan sembilan sepeuluh sebelas dua belas dua pulh lorem ipsum del query papap hua hua hua anjayy backlink generator gerenasi utama bla bla bla&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;backlink profile Jadi, Anda akhirnya memutuskan untuk mengambilbacklink profile lompatan blog. Anda telah mendengar semua tentang manfaat pemasaran dan penelusuran, jadi Anda melangkah ke pelataran dan mendaftar untuk paket backlink profile perangkat lunak blog TypePad, MovableType atau WordPress dan sekarang Anda adalah seorang blogger.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oke, sekarang bagaimana? Tambahkan sepuluh alat blogging penting yang tercantum di bawah ini dan Anda juga akan siap membuat backlink profile dan mempromosikan blog yang merupakan alat pemasaran yang ampuh. Saya akan menjelaskan penggunaan alat tersebut dan menawarkan beberapa saran, termasuk alat yang saya gunakan di blog saya sendiri termasuk blog DuctTapeMarketing.backlink profile&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pembaca umpan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;backlink profile Cara terbaik untuk mempelajari blog dan blog adalah membaca, atau setidaknya memindai, banyak blog. Salah satu keajaiban blog adalah setiap kiriman baru dari setiap blog yang ingin Anda baca dapat dikirim ke desktop atau ke lokasi online melalui RSS, sehingga Anda dapatbacklink profile dengan mudah membaca dan memindai kiriman banyak blog dalam waktu yang sangat singkat. Newsgator adalah pilihan online yang bagus untuk membaca feed dan jugabacklink profile memiliki versi yang terintegrasi dengan Outlook. Saya menggunakan layanan online gratis yang dikenal sebagai Bloglines.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pusat pelanggan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anda perlu backlink profile memudahkan pengunjung blog Anda untuk berlangganan RSS feed blog Anda - sehingga mereka dapat membaca blog Anda di pembaca feed favorit mereka. Cara terbaik untuk melakukannya adalah dengan pergi ke FeedBurner dan membakar RSS feed Anda sendiri dan menggunakan alat yang mereka sediakan untuk mengatur tautan pelanggan otomatis sehingga orang yang backlink profile ingin menggunakan Bloglines, Pustaka Google, MyYahoo atau Pluck, misalnya, dapat mengklik di satu tombol untuk berlangganan. Tipe teknologi dapat mengetahuinya backlink profile tanpa tombol tetapi mengapa tidak membuatnya mudah bagi siapa pun untuk mengetahuinya backlink profile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;backlink profile Catatan tambahan - berlangganan sendiri masing-masing dan Anda akan memaksa beberapa spider blog untuk mengunjungi situs Anda. http://www.feedburner.com backlink profile&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Opsi berlangganan email&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banyak backlink profile orang tidak akan pernah mendapatkan keseluruhan feed, tapi semua orang mendapat email. Buat opsi bagi orang-orang untuk berlangganan dengan memberi Anda alamat email mereka - mereka hanya akan backlink profile menerima posting blog Anda seperti pesan email. FeedBurner menawarkan layanan ini secara gratis. FeedBlitz adalah pilihan lain atau, jika Anda sudah backlink profile memiliki layanan daftar email penjawab otomatis, mereka mungkin menawarkan layanan ini. AWeber menawarkan ini dan membantu saya mengintegrasikan backlink profile pelanggan email blog ini ke milis saya yang lain.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Direktori blog dan RSS backlink profile&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ada ratusan blog dan direktori RSS dan terdaftar di banyak backlink profile direktori bisa menjadi hal yang baik. Saya menggunakan perangkat lunak yang disebut Kirim RSS, tetapi Anda juga dapat mengunjungi daftar backlink profile Robin Goode yang sering diperbarui dan mengirimkan blog dan umpan Anda secara manual.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Petunjuk: backlink profile berlangganan RSS feed yang dia tawarkan dan Anda akan diberi tahu ketika direktori baru ditambahkan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Layanan ping&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ping backlink profile adalah istilah yang digunakan untuk memberi tahu berbagai blog dan direktori RSS saat Anda memposting konten baru. Sekali lagi, FeedBurner menawarkan ini sebagai opsi otomatis yang disebut backlink profile PingShot dan Anda harus mengaktifkannya. PingGoat dan Ping O Matic adalah opsi lain tetapi mereka mengharuskan Anda mengunjungi dan memperbarui catatan Anda backlink profile setiap kali Anda mengirim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;konten baru.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Manajer bookmark&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saat Anda menjelajahi web backlink profile atau melompat dari blog ke blog, Anda mungkin menemukan situs yang ingin Anda tunjukkan kepada pembaca Anda. Pengelola bookmark online memungkinkan Anda menandai dan mengkategorikan halaman web dan blog saat Anda mengumpulkannya dan merupakan backlink profile alat yang hebat untuk mengelola semua hal yang Anda temukan di web. Saya menggunakan del.icio.us tetapi BlinkList melakukan pekerjaan dengan baik juga. Statistik blog&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saya suka melacak beberapa statistik utama secara real time karena ini menunjukkan apa yang mungkin ditautkan oleh backlink profile blog lain kepada Anda atau posting tentang blog Anda. Banyak orang suka melacak hal semacam ini untuk bersenang-senang dan sering mengunjungi situs seperti Technorati. Saya suka melacaknya untuk peluang jaringan. Saya menggunakan alat yang disebut backlink profile MyBlogLog karena memungkinkan saya untuk melihat dari mana lalu lintas datang, tetapi juga melacak tautan apa yang diklik pengunjung blog saya. Sungguh menakjubkan bagaimana data ini dapat membantu Anda menulis dengan backlink profile lebih efektif. (MyBlogLog juga memberi peringkat pada tautan Anda sehingga pengunjung dapat melihat tautan mana di situs Anda yang paling populer.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pengeposan desktop&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dengan sebagian besar perangkat lunak blog, Anda harus online dan memposting menggunakan seperangkat alat yang disediakan oleh perangkat lunak blog. Banyak blogger suka menggunakan aplikasi desktop backlink profile untuk membuat dan mengirimkan posting mereka karena aplikasi ini memberi mereka beberapa alat tambahan dan memungkinkan mereka untuk lebih mudah mengintegrasikan konten dan file di komputer mereka.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saya menggunakan w.blogger tetapi juga menyukai Performancing, Qumana dan ecto (apple folks) (w.blogger backlink profile juga berfungsi ganda sebagai editor HTML yang sangat sederhana.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beri tahu naskah teman&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Membangun bisnis backlink profile Anda bisa menjadi tugas yang sulit. Anda dapat mencurahkan waktu ratusan jam untuk bisnis, tetapi jika Anda masih tidak memiliki komponen penting, Anda tidak akan berhasil. Saat ini pemilik bisnis menyadari bahwa blog meningkatkan bisnis. Blog biasanya hanya dilihat sebagai tempat pribadi untuk mengekspresikan diri dan backlink profile pandangan Anda. Namun kenyataannya blog juga merupakan tempat yang bagus untuk menjangkau orang-orang tentang bisnis atau produk Anda. Ada beberapa cara untuk melakukan jenis blogging ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cara terbaik bisnis dapat menggunakan blog untuk meningkatkan bisnis mereka adalah dengan mengambil bagian dalam blog orang lain. Anda dapat dengan mudah membuat postingan berkualitas dengan mempertimbangkan bisnis Anda tanpa perlu membuat blog sendiri. Cobalah mencari blog yang berhubungan backlink profile dengan bidang bisnis Anda. Ini akan membantu Anda memulai. Dengan jutaan blog di luar sana, Anda seharusnya dapat menemukannya tanpa masalah. Pilih untuk memposting semuanya, atau pilih beberapa yang mendapatkan aktivitas paling banyak. backlink profile Kemudian mulai memposting. Ketika Anda melakukannya, Anda akan melihat hasil yang positif masuk Jika Anda masih penasaran tentang bagaimana ini dapat meningkatkan bisnis Anda, lihat tiga alasan blogging meningkatkan bisnis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pengenalan Nama Cepat&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cara tercepat untuk menampilkan nama bisnis Anda ke publik adalah dengan mempublikasikannya ke grup pemasaran yang Anda targetkan. Jika Anda ingin nama perusahaan Anda dikenal oleh para pria yang suka memancing, Anda dapat menemukan blog yang membahas hal itu. Saat Anda menemukan backlink profile blog yang berkaitan dengan grup pemasaran ini, poskan informasi berguna dan cerdas tentang topik yang berkaitan dengan perusahaan Anda. Anda mungkin tidak ingin terdengar seperti iklan. Pikirkan untuk menanggapi komentar lain dan cukup menandai tanda tangan Anda dengan situs web perusahaan Anda. Ini adalah cara halus untuk menarik perhatian mereka. Semakin banyak Anda memposting di blog, nama perusahaan Anda backlink profile akan semakin dikenal luas oleh grup pemasaran terpilih. Ketika mereka memberi tahu teman dan keluarga tentang situs tersebut,backlink profile maka kelompok konsumen Anda akan semakin berkembang. Ini adalah cara cepat untuk memulai. Namun, Anda harus menginvestasikan waktu. Setidaknya satu jam sehari dapat digunakan untuk jenis tugas ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;backlink profile Perusahaan Anda bahkan mungkin berpikir untuk mempekerjakan profesional ke blog untuk perusahaan Anda. Anda dapat menawarkan produk kepada karyawan ini untuk mencoba dan memberi mereka tugas backlink profile menemukan blog tempat mereka dapat “memuji” produk dengan tepat. Dengan membayar orang-orang ini untuk melakukan tugas tersebut, Anda akan menyelesaikan backlink profile pekerjaan yang Anda perlukan tanpa harus mencurahkan banyak waktu. Testimoni konsumen sangat bermanfaat bagi konsumen lain. Jika blogger ini cukup produktif, Anda akan melihat peningkatan karenanya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Membangun hubungan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;backlink profile Pemilik bisnis yang cerdas tahu bahwa mereka dapat melangkah lebih jauh dengan bantuan orang lain. Cara yang bagus untuk terhubung dan membangun hubungan dengan bisnis lain adalah melalui blog mereka. Jika Anda adalah seorang pengepos biasa yang menghargai bisnis mereka, mereka akan cenderung bekerja sama dengan Anda. Bekerja sama dengan periklanan adalah ide yang bagus. Anda dapat menukar ruang iklan tanpa biaya jika Anda mau. Ini adalah hal-hal hebat bagi pemilik bisnis dan mudah dilakukan saat Anda membuat blog secara teratur backlink profile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seperti yang Anda lihat, blog bisa menjadi cara yang bagus untuk berbisnis. Ini mungkin tampak seperti iklan yang rumit, dan dalam beberapa hal. Namun, iklan gratisan yang melakukan hal yang sama seperti iklan di televisi. Ini menjangkau grup pemasaran yang ditargetkan backlink profile dan memungkinkan mereka mengetahui nama perusahaan Anda, produk, dan terkadang menawarkan dukungan. Secara keseluruhan, ini adalah cara yang efektif untuk menampilkan bisnis Anda. Ketika orang tidak tahu siapa Anda, mereka tidak akan merasa nyaman bekerja dengan Anda. Semakin baik reputasi Anda, semakin besar kemungkinan mereka mempercayai Anda. backlink profile Ketika Anda tidak memiliki reputasi sama sekali, mereka juga tidak akan mempercayai Anda. Jadi, meskipun Anda hanya ingin menggunakan blog untuk membangun reputasi perusahaan Anda, itu akan bermanfaat bagi Anda. Cobalah dan backlink profile lihat jenis hasil apa yang bisa Anda peroleh dengan menggunakan tip-tip ini&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/Backlink-Profile/</link>
        <guid isPermaLink="true">/Backlink-Profile/</guid>
        
        
        <category>Backlink</category>
        
        <category>Profile</category>
        
        <category>Backlink profile</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hal yang di inginkan wanita saat kencan pertama</title>
        <description>&lt;p&gt;Hal yang diinginkan wanita saat kencan pertama&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wanita terkadang tidak mengungkapkan apa yang ingin ia ungkapkan, hal ini membuat lelaki terkadang bingung karenanya. Wanita bisa tiba-tiba marah atau cemberut karena sang lelaki tidak bisa memahami apa keinginannya. Untuk anda para lelaki tips ini mungkin bisa membantu anda jika menghadapi situasi tersebut di kencan pertama. Inilah hal yang diinginkan wanita saat kencan pertama.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Dihargai&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Wanita selalu ingin dihargai, ini merupakan hal sepele namun terkadang pria mengabaikan hal ini. Tidak mendengarkan wanita saat berbicara, melirik ke sekeliling saat ia berbicara akan membuat wanita merasa tidak dihargai.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Romantisme&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Suasana romantis bisa diciptakan dimana saja, tidak harus dengan makan malam di restoran mewah, menyewa tempat karaoke atau cafÃ© mahal, dll. Cukup mengajaknya ke suatu tempat yang indah seperti puncak (dataran tinggi), tepi pantai, atau tempat dimana saja yang dapat memberikan suasana romantis.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Humor&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Wanita terkadang menginginkan suatu candaan atau sedikit lelucon untuk mencairkan suasana. Hal ini juga dapat menyingkirkan rasa canggung disaat kencan pertama. Candaan juga bias menghilangkan rasa gugup yang biasanya terjadi saat kencan pertama.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Sentuhan kecil&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Jika anda tertarik dengannya, sebaiknya berikan sedikit sentuhan.Berikan sedikit sentuhan pada pundak atau tangannya untuk menunjukan bahwa anda tertarik padanya. Ingat, hanya sentuhan kecil saja.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Pujian&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Wanita akan sangat senang jika dirinya dipuji, selama pujian itu menggambarkan apa yang sebenarnya. Mengatakan anda menyukai warna kulitnya merupakan perhargaan bagi seorang wanita.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Sedikit gombalan&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Perlu digaris bawahi “&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sedikit&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;”, wanita suka digombali namun jangan berlebihan. Sedikit memberikan gombalan akan membuat wanita tersanjung. Ini juga untuk menandakan bahwa anda tidak kecewa telah membuat ac&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tags Pencarian:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Google Play Store Aplikasi Taaruf IDTaaruf ID juga aplikasi cari jodoh buatan Indonesia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Situs ini hadir untuk Anda yang serius mencari jodoh, dilihat dari kuesioner yang diberikan untuk menggambarkan keseriusan pengguna dalam mendapatkan pasangan yang tepat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Memiliki lebih dari 90 juta pengguna aktif, apk dating ini memungkinkan kamu untuk menemukan teman kencan bule atau lokal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aplikasi kencan online buatan Indonesia ini tidak cuma jadi media buat cari jodoh tapi juga menyediakan fasilitas konsultasi perjodohan secara offline.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tak hanya teman kencan, aplikasi ini juga bisa diandalkan untuk mencari pasangan hidup yang serius untuk membina bahtera rumah tangga.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;berkencan!Meetville - Temui Orang Baru Online.AvantaMeetville adalah layanan kencan terbaik untuk menemukan pasangan sempurna cocok!Lainnya oleh KęstasLihat lainnyaKencan app, dating app, bertemu, dating - ys.ltKęstasDewasa kencan, kencan online, untuk bertemu, chatting dan kencan, persahabatan.ZINGR- Bertemu orang-orang.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apalagi dengan banyaknya kehadiran aplikasi kencan online yang semakin memudahkan kalangan jomblo untuk mendapatkan pasangan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nah, jika Anda merasa sulit untuk mencari pasangan, aplikasi kencan online ini dapat membantu Anda untuk mendapatkan pasangan yang tepat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Selain mencari pasangan, apk satu ini juga memungkinkan kamu untuk bermain game bersama 300 juta pengguna setia lainnya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aplikasi ini nantinya akan merekomendasi pasangan yang sesuai dengan preferensi pengguna.Taaruf ID juga menghimbau pengguna untuk tidak bertemu berdua secara tatap muka dan disarankan untuk membawa seorang wali jika ingin bertemu secara langsung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bila ingin menjadikannya sebagai pasangan hidup, Veronica menyarankan untuk terlebih dahulu bertemu tatap muka dan mengenal satu sama lain secara nyata.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Banyak cara untuk jomblo agar segera dapat pasangan, salah satunya melalui apk Mingle2.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Begitu pula saat baru mulai berbincang dengan calon pasangan.Informasi itu meliputi beberapa hal penting yang dapat disalahgunakan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namun, OkCupid mengharuskan penggunanya untuk menjawab beberapa pertanyaan yang bertujuan untuk mem-filter pencarian pasangan yang punya kecocokan atau relevan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seseorang yang istimewa Anda mungkin menunggu Anda di tanggal aplikasi kencan online gratis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lalu yang kedua adalah Random Chat untuk mengirim pesan antar teman chatting yang dicari sesuai kriteria dan keinginan pengguna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Untuk dapat menggunakan Meow Chat, pengguna harus sign up menggunakan akun Facebook.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meow chat menawarkan dua jenis chatting yaitu Private Chat layaknya aplikasi WhatsApp dan Line.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aplikasi ini membuka jalan Anda untuk berkenalan dengan orang di seluruh dunia maupun di Indonesia. Apabila Anda sedang mencari pasangan, tidak ada salahnya mulai mengunduh aplikasi kencan online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jadi, bergabunglah dengan aplikasi obrolan terbaru untuk orang dewasa, dan Anda tidak akan pernah kesepian lagi dengan aplikasi teman bertemu ini!APLIKASI DATE UNTUK MEMENUHI ORANG ONLINEDiperlukan waktu beberapa detik untuk mengetahui cara menggunakan aplikasi obrolan kencan ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pengguna bisa menemukan berbagai macam orang untuk teman chatting, kencan, bahkan ke jenjang yang lebih serius.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetap berada di platform Tetap lah berbincang dengan orang yang baru dikenal di situs atau aplikasi kencan daring.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tidak ada yang lebih mudah daripada menemukan pacar atau pacar tidak peduli seberapa malu atau sibuknya Anda!APLIKASI DATING ONLINE YANG TIDAK PERNAH GAGALJumlah layanan kencan terus bertambah setiap hari.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kamu bisa menambahkan teman sebanyak mungkin, mencari teman terdekat dan melihat siapa saja yang sedang online untuk kemudian ngobrol langsung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kehadiran aplikasi kencan online, bisa menjadi penyelamat kaum jomblo yang mungkin sulit mencari pasangan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Layaknya aplikasi dating lainnya, OkCupid juga memiliki filter matching yang bisa digunakan untuk memfilter siapa saja yang bisa berkenalan maupun siapa saja yang diterima sebagai teman.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>/wanita/</link>
        <guid isPermaLink="true">/wanita/</guid>
        
        
        <category>Cinta</category>
        
        <category>Asmara</category>
        
        <category>Wanita</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
